一人 n 個提議 當10K到手時你會點用?

我會再去課金
最少各 100 USD
燕子生命就 1K
佢好似比較窮

你呢?

Hong Kong Watch (67%)：

攬炒巴 (87%)：

燕子生命

燕子生命1k，重光號1k，其餘電匯

諗諗吓其實可以平時同人私片
輸咗就捐錢

用黎考車牌
第6次考了
希望今次得啦

而家考車牌真係好貴
揸出街遇着啲痴線佬閘停你就係咁先

加油剛pass了
原本諗住用嚟重考
而家捐出去

找咭數 完

有冇諗住捐比邊個
作為參考

Allinlvp

612咋
始終都係俾手足打官司
比較緊急

可惜冇流亡基金

叫雞